TRANSCRIPTION: RADIO-FORMULA-91.3_AUDIO/2023-03-24-19H00M.AAC
--------------------------------------------------------------------------------
 El día de hoy el programa de Joaquín López Dóriga a la 1.30 de la tarde. Estaré
platicando con él sobre mí, de la tecnología con la que fui construida y el
propósito de comunicación que tengo. Nos vemos por Telefórmula, a través de
cualquier sistema de cable, Smart TV e Internet. NAB, la inteligencia artificial
de Grupo Fórmula. ¿Sabías qué? A los seis meses de vida, llega el momento de
introducir papillas, de frutas y verduras en la dieta de tu bebé. Estas le darán
el aporte de vitaminas naturales, nutrientes y fibra necesaria para su edad. Soy
Gina Ibarra. Sigan en Twitter en Arroba, De Mamá y en Bajo a Mamá. Y seamos
amigos en el Facebook en De Mamá a Mamá. Christian Nodal anuncia que se
presentará en la Ciudad de México con su gira Forajidos. Escuchemos. ¿Qué tal mi
gente de Ciudad de México? Aquí no mal paso saludarnos, a darles una noticia,
una sorpresa a todos mis fans. Este 27 de mayo voy a estar con ustedes en el
Foro Sol. Vamos a estar con el Forajidos Tour por allá. Va a ser una noche que
no se pueden perder. Los invito a formar parte de esta noche legendaria, mágica,
inolvidable, llena de sorpresas. Este 27 de mayo en el Foro Sol. Ya tenemos una
cita, muy gente igual. Esta será la primera vez que el cantante regional
mexicano se presente en el Foro Sol con una capacidad para 60.000 personas.
Recientemente Grupo Firme conquistó este lugar con fecha sold out. Te lo contó
Teresoto para Maxin Woodside. Bueno pues estamos de regreso viendo a Christian
Nodal que está todo tatuado. Le preguntaba yo al Latin Lover que está aquí con
nosotros si él trae tatuajes. No. No. No. Cosas raras verdad. Sí no. ¿Por qué
ahora están de moda? Porque alguna vez quise ponerme una rosa con espinas en el
hombro porque yo admiraba mucho un fisiculturista que se llama Barry De May, un
americano. En mis tiempos ¿no? Y me dijo mi esposa ¿te gustaría que tus hijos
trajeran tatuaje? Y le dije la verdad no. Pues entonces no pongas elegente. No
me lo puse. Porque además sí con láser te lo puedes quitar y todo pero te queda
como quiera. Sí, quemada. Es una temal. La marca sí. Pues sí ya tatuada. ¿Y
cuánto tienes de casado latín? 33. 33 años. Sí. ¿Y tus hijos cuántos tienes?
Vamos a completar 34 y mi hijo el mayor tiene 33 que fue el que me hizo abuelo.
Tengo una niña de 29, otro chavito de 25 y el más chiquito tiene 20. O sea
cuatro hijos. Cuatro. No, pero con razón le taloneas duro. Pues ahí me da. En el
gimnasio, el teatro, el gimnasio, el baile. Pero mira, por mí le taloneas mucho.
Le taloneas. En el gimnasio. Le taloneas en el gimnasio, los suplementos. El
baile, el teatro. Y aparte es carísimo el gimnasio, Maxine. Es carísimo entre la
dieta. Pero el bienes mío no es caro. No, pero a ver, el mantenimiento. Ah, no,
sí. El mantener el cuerpo. Pero es más caro andar, mira, en la jarra. Andar en
un piso. Sí, es un hígado. Bueno, el doctor por enfermedades. Sí, sí. Pagando
medicamentos, consultas. No, y ¿sabes qué? Yo creo que después de los años,
cuando ya empiezas más para allá que para acá, vienen las enfermedades. Ya me
siento bien atacada. Si las puedes prevenir haciendo ejercicio y no desesperado
para tener el cuerpo que tú tienes. Ay, Robert, con dos meses que llevas
ejercicio y andas de una inventada. A ver. No, bueno. Pero es que te re... Tres
meses. Ah, no, tienes razón. A ver, a aquel señor que está aquí que sabe de
ejercicio y de gimnasio, se los juro, yo se los súper recomiendo. Siempre me he
puesto a la lechuga y pechuga. Y hacer ejercicio, mi Max, te hace sentirte
increíble, diferente. Deja tú lo guapo. Increíble, diferente. ¿Por qué entraste
al gimnasio? ¿Por qué decidiste hacer ejercicio? Porque ya voy a cumplir 46 años
y estoy próximo más para allá que para acá. Entonces, sí estoy preparándome
porque quiero a mis 50 irme a Italia y encontrarme, ya sabes, aquí. Ay, no. Ya
tengo todo visualizado. ¿Todo visualizado? Ah, no, entonces lo vas a lograr. Por
supuesto, me voy a Milán y por supuesto que ya, porque aquí ya por más que...
No, ya le han ofrecido este trabajo en Italia. Sí, claro. Tiene un amigo
italiano que le dijo, vente para acá. Con Dolce & Gabbana. Aquí ponemos un
salón. Él es modelo de Dolce & Gabbana y me dijo, vente y aquí trabajas con
nosotros. Pero pues mira, en algún momento, no sé si vaya para Milán o para
Madrid. Bueno. ¿Pero te vas a esperar hasta los 50? ¿Por qué no te vas ahorita?
No, a los 50 quiero conocer a la persona que quieres. Ah, pero... Bueno, pues yo
tengo 34 y de todas formas sin hacer ejercicio me voy a ir de viaje también. Ah,
no, no, no, pero hay de viajes a viajes. Puede ser un viaje de placer, un viaje
de amor, un viaje de ¿qué? ¿De qué? ¿De qué? ¿Qué tipo de viaje? De viajes, de
amigos. De viajes, de ir a buscar. Pero, pero Roel va a ir a buscar el amor de
su vida. OK. A cuatro años me manco. Bueno, y mientras Roel busca el amor de su
vida, vamos a ver, porque hoy, hoy hay, en la arena Ciudad de México, está
Cumbia Machine. Y entonces vamos a ver qué va a pasar con Cumbia Machine. ¡Ay,
caramba! En Súper Exclusiva les traemos las primeras imágenes de todos los
integrantes del Cumbia Machine. Entramos hasta la cocina y nos dimos cuenta de
la buena relación que llevan. Con decirles que antes de iniciar su concierto,
todos se tomaron de la manita y cada uno dijo unas palabritas. De hecho, nos
tocó presenciar las que dio Lupillo Rivera horas antes de que fuera intervenido
por Appendicitis. Traemos un torro, así, hoy, fuerte, pero, qué bueno que
estamos todos juntos de nuevo, qué bueno que estamos enviando, este, y qué bueno
que nos podamos volver a ver. Creo que ya todos nos comenzamos a hacer todos
estos datos, pero son bien, están bien, están bien, y todos, pues, todos aquí
estamos de nuevo y qué bueno que estamos atrás con tus pachales ganas y tú para
adelante, porque es bueno. Y sí, por supuesto que el líder de todos, Eric Rubin,
dijo lo suyo. Y bueno, vamos a brillar, vamos a brillar, señores, porque esto es
el Cumbia. ¡Cumbia! ¡Cumbia! ¡Cumbia! ¡Cumbia! ¡Cumbia! ¡Cumbia! Ay, ay, ay, y
si creyó que no veríamos bailar a Lupillo, se equivoca. Cumbia Machín logró en
este concierto privado, y al cual tuvimos acceso, estas imágenes donde se ve al
toro del corrido, algo tieso, sí, pero danzando, al ritmo de, la vida es un
carnaval, échale, Lupillo. Y por si fuera poco, sí como no Andel y usted, le
traigo la colaboración que se armó entre estos chiquitos papichulos, Víctor
García, Eric Rubin y Benny Barra, acompañados por la única internacional Sonora
Santanera. Ay, y sí que se antoja el concierto de Cumbia Machín, que hoy tendrán
en la México. Ahí nos vemos, para Maxing Goodside, Flor Plata. ¿Qué tal
Florecita? Está bueno, va a estar muy bueno. Más hay que poner unas clasitas a
Lupillo, ¿no? Para de baile, es que no está tan bien coordenado. Le voy a
recomendar a Emma Pulido. Y tu gimnasio. Tú, tú enséñale. Se ve que se la pasa
muy bien el señor. Eso fue unas horas antes de que le diera el ataque de
apendicitis, que luego lo tuvieron que operar. Eso fue un concierto privado,
pero hoy van a estar en la Plaza México, tenemos diez pases dobles, tienen que
venir a recogerlos aquí a las instalaciones de Grupo Fórmula, para que vayan a
ver al Cumbia Machín con Víctor García, Yair, María León, Eric Rubín, las
Sonoras. Va a estar muy bueno, ahí vamos a ir al rato. Yo ya tengo mi cojín y
todo, ¿eh? Lista para la Plaza. Oigan, y también tenemos cinco pases dobles para
ella. Es ella más que yo, el sábado 25, o sea, mañana a las 16 horas, para que
se comuniquen a la multilínea. Luego tenemos ocho pases dobles para la sombra el
domingo a las ocho de la tarde, entonces pues van a estar padres. Diez pases
dobles para la Virgen Loca, está con Alejandro Camacho. Es para el sábado en el
Teatro 11 de Julio, y tenemos cinco pases dobles para el domingo, y los que
tenemos acá también son cinco pases dobles para la obra de Odín Dupeirón Esto C,
para el domingo a las seis de la tarde en el Parque Interlomas. Mucho, mucho
regalo. Mucho regalo. Qué bárbaros, para que la pasen bombas. Y por cierto, pues
vamos a ver las recomendaciones que les preparé para que este fin de semana la
sigan pasando muy bien. Ándale. Amigos de Teatro La Mujer, nuestras oraciones
fueron escuchadas, y ya es viernes de nuevo, así que aquí te tengo varios planes
para que disfrutes solito, con pareja, amigos, en familia, o vaya como se te dé
la gala. Justo hoy se estrena a través de Paramount Plus la segunda temporada de
Yellow Jackets, la cual es una mezcla de terror psicológico y drama, que incluso
estuvo nominada a Lemi. Se trata de un equipo de jugadoras de fútbol de
secundaria que sobreviven a un accidente aéreo en lo más profundo del desierto
del norte. ¡Ay, no más! Pero eso no es todo. Resulta que hay una experiencia
abierta al público que estará en el Parque de los Venados, en la Ciudad de
México. Esto va a ser de doce del día a ocho de la noche. Ya lo habían
presentado en el Vive Latino, así que esta es otra oportunidad, tienes este fin
de semana otra oportunidad para vivirlo. ¿Que Keanu Reeves se despide de John
Wick? Confirmo. A partir de este fin de semana, puedes ver la cuarta y última
parte de la cinta que en esta ocasión estará ambientada en Japón y Europa. Esta
es la conclusión de una de las franquicias de acción más emocionantes de la
historia, que tiene como protagonista a este inolvidable sicario, y viene
cargada de escenas espectaculares y peleas coreografiadas. La podrás encontrar
solo en cines, pero no te vayas cuando se acabe la peli, porque ¿qué crees? Hay
escenas post-creditos. Los Espíritus de la Isla. Es la película que tuvo nueve
nominaciones en la pasada entrega del Oscar, incluyendo mejor película y mejor
actor a través de Colin Farrell. La historia nos relata cómo dos amigos terminan
una amistad de toda la vida, del chongo pa' siempre, ya nada que ver, pero a
toda costa, Patrick buscará recuperar la relación con su ex mejor amigo, y esto
por supuesto en medio de una isla. Puedes encontrar esta peli a través de Star
Plus. Y por último, pero no por eso menos importante, ¿qué tal te vendría un
recorrido para conocer las mejores terrazas de la Ciudad de México? ¿Te escucha
medio engorroso? ¡Ay, no para nada! Te recomiendo que este fin de semana tomes
el Tour del Touribus, que justo hace este recorrido y te va llevando por tu
traguito, una degustación sorpresa, y en breve te convertirás en el máster de
las terrazas, un plan muy muy sabroso para este inicio de primavera. Bueno, pues
escríbeme en mis redes si me cuentas qué película te gustó, o si te paseaste por
todas las terrazas. Yo soy Ivonne de los Ríos y les mando besos, abrazos y
apapachos hasta el estudio. ¡No, diez mil! ¡Ah, diez mil! Para que no digan,
para que vayan a dar su paseo en la terraza. Yo nunca me he subido al Touribus,
porque a veces cuando estamos en Ciudad de México como que no somos increíbles,
no conocemos precisamente. Hay unas caliditas ahí. Pues hay diferentes tours y
el que les puse ahorita es este de las terrazas, se antoja, ¿no? Sí, y te llevan
a todas las terrazas. Te llevan a las terrazas o te llevan a dar vuelta por San
Ángel o van hasta Antara, o van al Centro Histórico. Exacto, hay diferentes
tours y este aparte te incluye que tu traguito. Ya sé que aquí no les gusta,
pero el traguito, la degustación, la comidita sí, ¿no? Un traguito de agua de
japa y calma. Un traguito. Vamos al corte comercial ahorita regresamos. México
se transforma. El presidente Andrés Manuel López Obrador informó que en Chiapas,
de acuerdo con datos del Secretariado Ejecutivo del Sistema Nacional de
Seguridad Pública, los delitos de robo en transporte, secuestro, homicidio
doloso, trata de personas, extorsión, robo de vehículos y a casa habitación
registran niveles mínimos, pues hay 21.859 elementos de seguridad desplegados
que resguardan la entidad. Así México se transforma. Secretaría de Gobernación.
Gobierno de México. La COFE se trabaja para que elijas entre mayores opciones
los bienes y servicios que más se ajustan a tus necesidades. Yo prefiero los
audífonos más baratos porque siempre los pierdo. A mí me gustan los audífonos
inalámbricos porque son los más cómodos. Yo elijo los audífonos con la mejor
calidad de sonido para escuchar mi música favorita. Con competencia, tú eliges.
Más competencia para un México fuerte. Comisión Federal de Competencia
Económica. Visita cofece.mx Tienen hasta el 31 de marzo. Banco de México invita.
Objetos históricos prehispánicos conformada por figuras antropomórficas,
collares, vasijas y vasos que se incautaron en Italia tras haber sido robadas en
el país. El ex presidente de Estados Unidos, Donald Trump, advirtió que en su
país se avecina una potencial muerte y destrucción en caso de ser imputado y
arrestado por un supuesto arreglo con una actriz porno. El voz Antonio Valerio.
Más información en Radio Fórmula punto MX. Porque hoy la conversación se abre en
Grupo Fórmula. Bienvenido. A ver, vamos a platicar con Chumel. Mi Chumi, bebé,
¿dónde andas? ¿Cómo estás Maxi? Bien, ¿y tú? Bien, Chumi, ¿y tú? Bien, corazón,
aquí en la casa. ¿Cómo? Este es como Peña Nieto que no sabe hacer un corazón.
Así, que le hace así. Y está Pablo Perroni. La intención es lo que cuenta, Maxi.
La intención cuenta. Y Pablo Perroni. ¿Cómo estás, Maxi? Bien, ¿y tú? Muy bien,
muy bien. Feliz de verte. Qué bueno. A ver, cuéntenme, ¿qué van a hacer juntos?
Pues este señor ahí que me invitó a hacer una locura allá del Milan. A ver, ¿qué
es, qué locura? Lo vi hace, que fue antes de pandemia, ¿no, Chumi? En Agotados.
Es un monólogo que tuvo, que hizo, que es la primera vez que se sube al
escenario a actuar en una obra del señor Chumel, bueno, profesionalmente. Y
parecía que llevaba toda una vida ahí. Me impresionó mucho su trabajo. Me
impresionó mucho lo que hizo. El amor, la dedicación, la sutileza, el
profesionalismo y la entrega que dio a estos 34 personajes que hacía en esta
obra de Agotados. Y yo dije, quiero trabajar con él. Me parece que es un gran,
gran actor y una persona apasionada y comprometida. Y ya nos conocíamos, pero a
partir de ahí fue que nos hicimos más amigos y él venía a todas las obras,
platicábamos. Y esta obra en particular, dije, es perfecta para Chumel. Vamos a
invitarlo. Y aceptó antes de que le dijera la obra. Y ya dijo. Es que no, mira,
pasa que yo he visto todas las obras de Pablo, también las de Miguel Ceptín, que
es el director. Yo soy muy fan del teatro y siempre, bueno, así, de Despectador,
me encantaba ir y todo. Y desde esa vez que coincidimos, Pablo y yo en Agotados,
me dijo, oye, deberíamos hacer algo en un punto. Le dije, hermano, cuando
quieras. Y entonces, pasó, fue enero de este año, empezandito el año, lo primero
antes de aterrizar al avión, recibo la llamada de Pablo, me dice, oye, pues te
quiero invitar a una obra de teatro. Y dije, sí, sí, jalo. Y yo, oye, pero no te
he dicho todavía el texto ni de qué vale. Y dije, a ver, Pablo, sí, o sea, la
verdad es que yo quiero trabajar contigo y con Miguel, así de sea de Árbol 3 o
de Mesero 1, le digo, la verdad es que siempre traes proyectos muy padres, muy
interesantes y que sobre todo que proponen mucho al teatro en México. Y bueno,
pues nos topamos con esta obra, se llama Dios salvaje y es de Yasmina Reza, una
dramaturga argentino-francesa, ¿ves? ¿no? Es francesa. Es francesa y entonces
pues nada, le estamos dando y estamos ya nada de estrenar el miércoles 29 es
nuestra primera función. Ah, mira, pues hay que ir en el Teatro Milán. Es
cierto. En el Teatro Milán, correcto. La premisa es muy divertida, esta obra se
hizo ya una vez hace como 10 años en el teatro en Céntrica, el desaparecido
Céntrica, la hizo Mejor Teatro y son dos parejas que básicamente se reúnen para
hablar y ponerse de acuerdo acerca de lo que acaba de suceder, que los hijos de
ambas parejas tuvieron un pequeño altercado en el parque. Uno de ellos, el de la
pareja de la casa, recibe un ramazo en la boca, le rompen dos dientes y le
inflaman el labio y parte del nervio y entonces, de una manera civilizada,
decide la familia de la víctima e invitar a los papás del victimario y tratar de
arreglar la situación de manera civilizada, adulta, responsable e inteligente,
lo cual obviamente sabemos para dónde va a ir. Después de además de no va a
suceder, no va a suceder, es una obra muy divertida, es el tipo de obras que van
a pasar, no te puedes, te imaginas lo que va a pasar, pero siempre te sorprende
y más, y más, y más, la estamos pasando increíble. Chumel, tú lo conoces, sabes
el tipo de persona que es, es amoroso, comprometido, profesional. Tenemos a
Fernanda Borches, que es una gran, gran actriz, y a Tato Alexander, que tuve la
oportunidad de trabajar con ella hace muchos años, es como nuestro reencuentro y
es maravilloso. Miguel Certienes, a mi gusto, es uno de los mejores directores
que existen hoy por hoy, esta es mi sexta colaboración con él y estamos felices,
muy emocionados, muy impacientes, ya queremos mostrar nuestro Dios salvaje y
esperando a que el público venga los miércoles. Oye, Chumel, ¿se arregló tu
rollo de Cuernavaca? Sí, fíjate, solo fue cosa de que lo mencionara una
nanosegundo en los micrófonos de radiofórmula y todo el mundo me respondió así
de nombre, presupuesto, mi Chumel, claro que se arregló, o sea, en el mismo día,
corazón. Ay, qué bueno. Chumel, ¿qué tal? Oye, qué padre que estés en este tipo
de proyectos, me encanta porque al final siempre estás proponiendo cosas
digitales, estás también ahora en el teatro, y hace unos días en Twitter, me
recuerdo que subiste unas fotografías hablando de esta situación que vives, se
arregló, ya no fueron a incomodar a la persona que te ayuda ahí en tu casa, ya,
¿cómo está esa situación? Bien, no, la verdad es que, o sea, como que quisieron,
sabían que yo estaba en el radio a esas horas y trataron de venir a hacer una
notificación, lo cual no se puede porque no puede notificar tu abogado, tiene
que notificar, o sea, en fin, y la verdad es que me habló muy en plazo, me
asustaba y le dije, oye, ¿sabes qué? Pues esto no se vale, y ya, parece que no
me respondió nada, entonces, está ahí, estamos bien. Ah, bueno, menos mal. Ya,
que no lo amedre, que no oye. Oye, que no sabía. Pero bueno, y entonces... Y es
que saben que no estoy puesto todo el día en el radio y cuando no estoy en el
radio, estoy enseñando con el señor, entonces, lo leamos en la casa. Y aparte
con cinta canela. ¿Sabes qué? Pues más bien es, a los abogados es, vayan a Dios
salvaje, vean la obra y me entregan el citatorio acabando. ¿Puede ser? ¿Puede
ser? La opción que les propongo. Ya fueron, Chumi, ya fueron. Ya se fue. Ya
fueron. Estamos en el Teatro Milán, los miércoles a las 8.45, los boletos los
encuentran en la taquilla del teatro o en Ticketmaster, va a ser una corta
temporada, no se confíen, en verdad, no se confíen, vengan, se van a divertir
muchísimo, y la invitación va para ustedes para el 12 de abril, que vamos a
tener nuestro estreno formal para que también nos acompañen. ¿Estreno de prensa?
Exacto. Ahí no voy. No, ¿por qué? No me gusta los estrenos de prensa, pero... Es
que a mí tampoco, Max, pero esto es justo lo que yo hago, lo que hago es que
hago dos funciones ese día, lo llevo haciendo desde que abrimos el teatro. La
primera es para prensa, prensa, nada más prensa, para que ellos tengan la
oportunidad de ver la obra sin tener que preocuparse de tomarle la foto al
artista o de ver qué nota agarran. Entonces, es la obra para ellos a las 6 y a
las 8.45 es una función para amigos y familiares. Entonces, obviamente, a esa es
a la que te invitaríamos, porque tú eres nuestra amiga y queremos que la
disfrutes sin tener a la prensa encima. Claro. Sí, ustedes no tienen la prensa,
pero pueden venir cuando quieran y los invitamos, por supuesto. Oye, pues muchas
gracias. Gracias a ustedes. Gracias por conectarse. Chumi, ¿vas a venir? Hoy no
me toca, hoy me toca volar a ensayo, mi amor precioso. Bueno, yo te mando besos.
Te amo, mi amor, gracias. Yo también. Bye, Pablo, que te vaya bien. Nos vemos el
miércoles. ¡Mucho éxito! Sí, ahí lo esperamos. Éxito en el Dios salvaje. Teatro
Milan, que es un teatro padrísimo. No sé, no lo conozco. No, fíjate que es un
teatro que está bien bonito, tiene al entrada un baresito, cafetería, y luego
está el teatro con un piso precioso de madera, las butacas muy cómodas, muy
bonito. No es enorme, es chico, pero muy bonito. Muy bien, pues ya los veremos
ahí en el Teatro Milan y ya iremos, Ernest y yo, a la de prensa. A la de prensa.
Nosotros nos vamos a ver. Pero fíjate, Rubel, que ahí, al final, este es un
teatro que les costó mucho trabajo, Max, no me dejarás mentir, levantar. O sea,
igual como Latin Lover, que haya levantado sus propios negocios, Mariana Garza y
Pablo Perrone dijeron, estamos todavía casados, vamos a invertir nuestra lana, y
levantaron un teatro. Ese es su teatro, ¿no? Es su teatro. Es su teatro, lo
conozco. Era un teatro, originalmente era un teatro, era el Teatro Lucerna. Ya
existía, pero estaba derruido. Yo uno conocí en una obra que fue Jesucristo
Superestrella. El primero, Lucerna, Lucerna, Lucerna. Ya tiene, ya llovió. Ya
estuvo otro Jesucristo Superestrella. No, el primero. No, no, no, pero es el
Jesucristo Superestrella, el primero, lo pusieron en los teatros que eran de
televisión y teatro. No, pero el de ellos, el de Mariana Garza y el de... Bueno,
pero ellos van a estar en el Teatro Milán, que está muy bonito, con su piso muy
precioso, para que vayan la gente. Un teatro muy cómodo. Mira, ya salió la
invitación. Un teatro de actor, no sabía que era actor también. Sí, su agotados.
Que sea el de todos. Sí, ¿verdad? Oye, está con nosotros Latin Lover, y está
Roel también. Está la niña de los ríos y está Ernestito Huitrón. Porque luego me
dicen en radio, es que oímos voces y no sé quiénes. Ah, ándale. Es que no sé si
escuchas. Es el presente. Pero te iba a preguntar, ¿tú no has agarrado fiesta
cuando eras más joven y vino la fama y el dinero y eso? Pues fiesta no, fíjese
que no. Porque ahorita estábamos hablando de cuando los luchadores o boxeadores
se gastan todo su dinero en la fiesta. Sí, fíjese que yo iba a lugares públicos,
pero siempre me salían clientes para agarrarme a golpes. Ya con la tomada con el
alcohol, me empezaban a decir que la lucha libre era puro circo, que no era
cierto, que no eran reales los golpes. Entonces yo me molestaba y trataba
siempre de evadir. Y me iba entonces, yo siempre en casa de todos ustedes, sí la
carnita asada, o cuando salgo de algún lugar, vamos cuatro o cinco parejas
siempre. Sí. Porque ir solo con mi mujer está como complicado. Siempre te
quieren echar bronca. Pues empiezan bien. De que te aprecio, te admiro y una
cervecita y después te preguntan por marido. ¿Qué tal es esta actriz o actor? Y
al último te empiezan a cuestionar de que si la lucha libre es de verdad o no.
Oye Latén, y por ejemplo recordando esto del Santo y las películas, ese tipo de
películas ya no hacen de luchadores. Ya no hay, pero fíjate que cuando yo estaba
chavo que veía esas películas, eran lo máximo. Eran increíbles. Santo contra las
momias, contra el vampiro. Sí, padrísimo. ¿Te acuerdas? Ajá. Y hoy los
luchadores, bueno, está otra vez volviendo el auge de la lucha libre. Yo siempre
he dicho que después del fútbol, la lucha libre aparte es parte de la cultura.
Sí, claro. Aparte en Japón, ¿ves? Son súper famosos. Y si hay dinero y si ganan
lana, nada más como decías tú, hay luchadores que a veces nunca han tenido y
llegan a tener lo que se quieran volver. Entonces empiezan a gastar, empiezan a
agarrar el vicio, la fiesta. No parece cosas caídas. Y esto es una carrera muy
corta. Sí, pues sí. Y es un tipo de lesión que tienes a su vida. Claro, las
lesiones físicas. Exacto. Vamos a un corte, ahorita volvemos. ¡Estás abriendo la
conversación en Todo para la Mujer! ¡Estás abriendo la conversación en Todo para
la Mujer! ¡Valido al 24 de marzo! Llegó la temporada de calor y con ella los
mejores descuentos para refrescar tu espacio. Ven a Liverpool de 13 al 26 de
marzo y aprovecha descuentos sorprendentes en la Feria del Aire, en la que
podrás encontrar hasta 47% de descuento en aires acondicionados y ventiladores
de piso y techo. En todo lugar y en todo momento, Liverpool es parte de mi vida.
En Home Depot juntos hacemos más. Te ayudamos de principio a fin con precios
bajos y la mayor variedad de productos. Aprovecha el taladro inalámbrico de 12
volts de la marca Bosch al precio aún más bajo de $1,499 pesos. Tú encárgate de
las ideas, de los precios bajos nos encargamos nosotros. Home Depot. Haces más,
logras más. Consulta más detalles en HomeDepot.com.nx hasta marzo 29. La espera
ha terminado. Showtime presenta en Mazatlán Tiani Espectacular. Hoy es el gran
estreno. Moletos en Arema punto MX y en taquillas de Tiani. En avenida Cruz
Lizárraga, próximo al Acuario Mazatlán. Tiani Espectacular. Durante esta
pandemia, estar vacunado no significa ser inmune a la enfermedad. Por precaución
y por cuidar nuestra salud y la de las personas que más queremos. Es importante
seguir utilizando de manera correcta el cubrebocas. Abarcando nariz y boca por
completo. Este es un consejo de tus amigos de proveedora médica Fátima. Alias
para tu salud. Ahora con una nueva sucursal a un costado del Hospital Marina de
Mazatlán. Evita multas y recargos. Realiza el pago de refrendo vehicular de
calcomanía y tarjeta de circulación hasta el 31 de marzo. Acuada a las oficinas
de recaudación, módulos y colecturías en los 18 municipios. O paga en línea en
el sitio ciudadano punto Sinaloa punto GOV punto MX con tu tarjeta o depósito en
centros autorizados. Sinaloa, gobierno del estado. Treceo Encuentro Nacional de
Artesanos. Mazatlán dos mil veintitrés. Artesanos de 15 estados, área de barro,
inmuebles y países invitados. Te esperan con todo el colorido y tradición en
artesanías. Del 3 al 26 de marzo en el estacionamiento de Soriana Mega de Rafael
Vuelna. Que la Guetza de Oaxaca. 12 de marzo. Dieciocho horas. Ven y apoya el
arte mexicano. Hasta que encendiste mi luz. Estar contigo se volvió mi vicio. Si
hay una puerta al paraíso. La llave la tienes tú. Y de repente con un beso.
Hicimos que el mundo girara lento. Una mirada no robó el aliento. Y un te
quiero. Detuvo el tiempo y con un beso. Me dijiste lo que no habías dicho. Fue
tu corazón el que me dijo que también sentía lo mismo. Y desde ese momento. Está
bueno. Bueno estamos de regreso. Tenemos Emilio Osorio. Esta canción es el tema
juvenil de la novela El Amor Invencible. Y está muy padre la canción. Ahí está
Emilio ya conectado. ¿Cómo estás? Todo bien. Acá andamos. Muchas gracias por la
invitación. Feliz de verte. Extrañándote porque hace mucho no voy contigo allá.
Pero acá andamos promocionando este sencillo. Que la verdad es que nos ha traído
muchas bendiciones. Y que está pegadísimo con esto que es El Amor Invencible.
Esta novela que digo que es de mi padre. Que ha traído mucha gente. Y que
bendito ser que está yendo muy bien. Está buena la novela. Muchas gracias. Está
buena. Oye Emilio a ver dime. Entonces esta es una composición tuya o de alguien
más? No, no, no es mía totalmente. 100% es mía. Justo Lalo Murguía y Mauricio
Arreaga que somos productores aquí en Televisa. Cuando se habló de hacer el
tema. Me pidieron temas. Y yo escribí muchos temas. Y dentro de esos temas
estaba solo un bebé. Y cuando escucharon el coro me dijeron creo que aquí lo
tenemos. Y les dije vámonos con todo. Y de pronto ya salió el tema de solo un
beso. Es la primera vez que confían 100% en mi autoría. Y estoy muy feliz y muy
agradecido. Porque hoy en día tenemos en TikTok una respuesta de alrededor de 40
millones de vistas con el trend. Y es una cosa que nunca me había pasado.
Entonces estoy feliz. 40 millones. Que además estamos viendo que también están
haciendo estos videos de TikTok. Ya con tu papá que acabamos de ver. Que están
muy virales. Y el bailecito, tu papá, la novia, tú. Totalmente. Sí, justo. Pues
creo que hoy en día las redes sociales se basan en eso. En bailar, en disfrutar.
En mover las canciones conforme a cachitos de 15 segundos. Entonces hay un
cachito que gustó a la gente que le agarró la canción. Y hoy en día ya se...
Benito Salves está haciendo viral y estoy feliz. Y hoy me la paso bailando.
Estando con los fans en contacto directo. Hola. Oye Emilio, ¿cómo te sientes?
¿Qué te dice tu mamá? De repente te hemos visto que andabas con ella. El otro
día llegaron de viaje. Y es muy padre porque el final ya te dejó volar solo
desde hace algunos años. Pero ¿qué te dice Niurka de ver tus composiciones? De
ver que te arriesgas, que te avientas. De que ya tienes tu propia personalidad
como artista. ¿Qué es ese consejo que todavía te puede dar la emperadora? Pues
mira, creo que principalmente mi mamá fue la primera que en vez de decir que ya
puedes volar, me metió una patada y me sacó del nido. Creo que mi mamá se maneja
más así. Pero mira, cuando tienes a una mamá que te ama y a un papá que te apoya
y que te ama, creo que lo único que puedes hacer es agradecerle a la vida. Y
seguir chambeando y seguir dándoles sonrisas y orgullo. Entonces yo estoy
disfrutando tanto mi presente que creo que es súper importante. Y estoy
agradecido con la gente y el público. Y nada, feliz. Hola, Latin. Te mando un
besote y un saludo. Amigo, qué gusto verte. Y saber que te está yendo muy bien y
de la mano de padres tan talentosos como tu mami. Y tu papá Juan Osorio que es,
lo voy a decir, fue el primer productor que me dio la primera oportunidad de
hacer novela. En Velo de Novia. Ah, en Velo de Novia. Y después conocí a mi
querido Emilio. Era chiquitito. Mi marido tiene más familia. En Velo de Novia
era un bebecito. Todavía no nacías, ¿no, amigo? En Velo de Novia creo. O sea,
muy chiquito. Sí. Oye, pero también una de las... No, todavía no nacías. Todavía
no nacías, sí. Ah, no, en Velo de Novia todavía no nacías. Pero el primer
proyecto en el que lo vimos fue Mi Corazón es tuyo. Y se ha rumorado mucho
acerca de una continuación, una segunda parte de Mi Corazón es tuyo con Silvia
Navarro y con Jorge Salinas. ¿Qué onda? ¿Se te antoja? ¿No tanto? Si la hicieran
tú estarías ahí puestísimo, ¿no tanto? Sí, sí estaría puestísimo. Principalmente
porque creo que uno de los cambios más cañones que han ocurrido ha sido el mío,
el físico. Sí. Sí. Eres chiquito y gordito. Estabas gordito. Exactamente. Sí,
pero qué padre novela. Exacto. Oye, te pintaste el pelo de oscuro. Lo yo... No,
así es mi pelo natural. Ah, entonces lo traías güero. Y de hecho, sí, de hecho
este es el pelo que tiene también mi... Es una relación entre mi madre y mi
padre, pero sí, antes lo traía güero y ya ahorita me dejé crecer la mela solita.
Creo que está bonito el look. Sí, está bonito. Sí, te ves muy bien, Emilio.
¿Cómo estás? Soy Roel. Oye, pero creo que a mí me gustaría que tuvieras el
cabello un poquito más larguito porque tu cara es muy finita y como eres tan
finito y bonito, creo que con ese pelito un poquito más suelto... Es que trae
cola de caballo. Traes cola, ¿verdad? No. No traes. No me hagas enrojar. Oye,
qué padres tus anillos, tu collar, guau. Muchas gracias, me gusta mucho, yo los
presumo directamente. Sí, increíble. Me gusta mucho el andillaje que me
representa mucho, son mis amuletos totalmente. Justo dentro de la historia de...
Porque me hablan mucho de que a veces canto del amor y a veces canto del desamor
y justo en esta canción dudé en meter los anillos en las presentaciones porque
como es melosa y es mucho amor. Pero creo que cantar mis rolas con mis anillos
tiene que ser parte de mi esencia. Y aparte con esa canción, aunque no tengas
novio, te enamoras. Sí, ¿verdad? Te enamoras. Oye, ¿dónde tienes más seguidores?
¿En Instagram o en TikTok? ¿Dónde tengo más seguidores? En mi casa. Creo que,
mira, Karina que es la que nos apoya ahí en la casa, Cynthia que es la asistente
de mi papá, mi nana que en algún momento María Inés, mi familia, son mis más
grandes seguidores. Ahora, en cuanto a números, pues ya en TikTok vamos por dos
millones y igual en Instagram estamos en 1.5 millones y benditos a Dios pues en
cuanto a redes sociales en general, ahorita justo gracias a la canción y a la
novela, nos está yendo muy bien en cuanto a visualizaciones. Entonces, ahí
vamos. Sí, porque esto de las redes sociales Maxine ahora se usa muchísimo y
TikTok, por ejemplo, en WhatsApp si estás enamorado subes un video y lo puedes
compartir con alguien dedicándole la canción. Entonces es una forma también de
darte promoción y que te conozcan más. Sí, claro. No, y está muy padre la
canción. Y es para los bebés, los jovenzuelos que se están besando. Ay, te
acuerdas. Es que justo es para el amor invencible. Oye Emilio, ¿y será que
pronto te veremos en serie o en telenovela o en película? ¿también puede ser?
Pues mira, hay un proyecto muy interesante a mediados del año que todavía no se
conozco, entonces me gustaría que se concretara, que es súper importante, va a
tener mucha exposición. Estoy planeando, creo que se viene un viaje a España,
hay una propuesta de grabar una canción en España, entonces estoy súper
interesado en viajar para allá. Estoy feliz porque terminando mi plan es que en
septiembre saquemos un EP con cinco canciones inéditas y que justo en octubre y
en noviembre ya estemos dando conciertos. Y pues estoy feliz porque ahorita
estoy trabajando en la promoción, obviamente de Solo un beso, que es esta
canción de la novia que sale en abril. Y probablemente antes de que termine mayo
estaremos sacando ahí un concepto bastante interesante haciendo como un
acústico, pero con músicos que queremos traer de allá, tanto como mexicanos,
tanto como Estados Unidos, tanto como de otros lados. Entonces pues estamos
trabajando mucho conforme a la música. Más música, ok. Claro. Oye, Emilio, pues
agradezco mucho que te hayas conectado, te mando un beso. Dale besos a tu papi.
Dile que muy bien la novela, eh, vamos, madrísima. Muchas gracias, Max, sí, ayer
fue el beso entre Gael y Leona, Elvita y Angelito, estábamos tapándonos la boca,
si no lo podíamos creer. Sí, muy buena, este, por el espacio, les mando un
besote hasta ayer y ojalá la próxima vez estemos por allá. Un beso a todos y
especialmente también a Naty, te mando un beso a tu hermano y gracias por todo
el apoyo. Gracias. Me quiero, me he querido Emilio. Mucho éxito, Emilio.
Gracias. Qué linda niña es Emilio, eh. Sí, sí, muy respetuosa. Es un niño súper
educado. Sí. A mí me impresionó, desde que era chiquito era muy bien educado. Y
sabes que a pesar de tener un papá productor y su mamá y todo, o sea, bien
disciplinado, eh. Muy disciplinado. Le hace mucho caso al señor Juan Osorio.
Ubicado. En la dirección y en todo lo que le decía para que hiciera un mejor
personaje, siempre disciplinado. Sí. Sí. Pero es que eso desde chiquito lo
aprendió, la disciplina, que es lo que más cuesta ver. Sí, claro. Y sabes que,
que New York es muy rigurosa, o sea, New York, ella en sí misma, en su forma es
muy rigurosa, muy estricta, ¿sabes? Y va a bailar, va a bailar y va a dejar el
100 y si va a actuar lo mismo. Pero está bien, así tienen que ser las cosas. Y
si quiere ser. Sí, es lo que le deja de cierta forma a sus hijos, sus rominas y
él son igual, son entregados al 100%. Oye, que Romina va a estar en MasterChef,
por cierto. Sí. MasterChef Celebrity es uno de los, de los participantes de este
reality, que ya se están. Oye, en esta ocasión es, este, noticia de último
minuto. Sí, fíjate que Adrián Uribe. Adrián Uribe tuvo una recaída de salud,
Max. Ay, qué hermosa. Se está presentando el día de hoy y mañana en Los Ángeles,
California y bueno, pues hay una comunicado que lanzan, que bueno, tuvo una de
las cuestiones médicas, los doctores le dijeron que no puede dar función. ¿Pero
qué tiene? No se precisa. No dice. Pero sí dice que fue una recaída y que está
bajo vigilancia médica en este momento. Y lo que sí es que me extraña porque en
vez de mover las fechas, las cancelaron, están anunciando que la gente que
compró los boletos mejor, este, se regrese su dinero que no se van a cancelar. Y
con Adal Ramones y con Adrián Uribe, que yo lo vi hace dos semanas perfecto,
justo estaba grabando la nueva, bueno, está haciendo. Pero acuerda que tiene un
problema estomacal. Sí, sí, tienes razón. No sé, gastritis con colitis. Que
incluso estuvo a punto de morir hace hace unos años. Pues acuérdate que cuando
lo operaron le tuvo graves. Pues ojalá que no sea tan grave, ¿no? Vamos a ir a
un corte y ahorita. Oye, pues el alorero. Siente el máximo confort de un abrazo
a todo tu cuerpo. Te mereces un sílipos turpedic. Noticia importante. Porque
nacimos para ayudar. Ahora en farmacias similares todos los jueves son los días
de bondad. Lo invitamos a hacer su compra durante los jueves de bondad. Y si a
ustedes se le ha elegido, el doctor Simi se la invita. O sea, es gratis. Venga y
contájese de bondad. No dejes para mañana la promoción que puedes tener hoy.
Contrates callen dos teles y obten hasta un 45% de descuento pagando desde 249
pesos al mes. Y llévate de regalo el canal Aficionados o los canales de
Universal Plus. Llamanos al 55 40 40 02 02. Vigencia del 1 al 31 de marzo de
2023. Para más detalles de la promoción visita sky.com.mx. Teniendo en cuenta la
difícil situación en que estamos, le sugerimos pensar en cosas bonitas. La
bondad, la verdad, la justicia y sobre todo en la ayuda a los demás. Por lo que
les recomendamos volver a ver la serie Mi vida es lucha. Sobre la vida de Victor
González, doctor Simi. Nominado al Premio Nobel de la Paz 2022. Que puede ver en
redes poniendo la frase mi vida es lucha. Esta serie tiene más de 400 millones
de reproducciones. Explorando la naturaleza. El volcán la Malinche es una de las
montañas más grandes de México con altitud de 4461 metros. Tiene aproximadamente
46 mil hectáreas con una amplia diversidad de flora y fauna. Está ubicado en el
eje neovolcánico transversal entre los estados de Tlaxcala y Puebla. El 6 de
octubre de 1938 fue declarado Parque Nacional. Asimismo forma parte de las
cuencas de los ríos Guadalupe y Atoyac. Por lo que es muy importante para el
abastecimiento de agua en los estados de Tlaxcala y Puebla. México a través del
arte. La escultura de nombre la fuente de la flechadora de las estrellas del
norte. Mejor conocida como la Diana Casadora. Estuvo a cargo del arquitecto
Vicente Mendiola y el escultor Juanola Givel. La mujer que sirvió de modelo fue
Elvia Martínez. En un principio la escultura causó cierta polémica por su
desnudez y se le mandó a poner un calzón. Cuando intentaron quitárselo para
volverla a dejar en su estado original, tuvo ciertos daños por lo que fue
removida y suplantada por una copia que es la que se exhibe actualmente sobre
Paseo de la Reforma. Mientras que la original se encuentra en el municipio de
Ismitil Panidalgo. Hechos simultáneos. En el año 2001 para la industria del cine
fue un gran año. Debido a que se estrenaron las películas de Harry Potter y la
Piedra Filosofal y El Señor de los Anillos. Ambas películas fueron las primeras
de estas grandes franquicias. Asimismo ese año nació la famosa cantante Billie
Eilish. Estos son los me gustan y no me gustan de las redes sociales. La Rosaria
y Rauw Alejandro anuncian su compromiso en el estreno de su video musical Beso.
Así es, habrá boda próximamente. Pues no solo su primera colaboración fue
sorpresa. En el videoclip se puede observar algunos de los bellos momentos que
han pasado juntos como pareja. Pero lo que llamó la atención es que al final de
la canción la Rosalia sale llorando de felicidad presumiendo el anillo de
compromiso. Y a tan solo pocas horas del estreno ya casi llevan el millón de
reproducciones. En el 2021 hicieron público su romance y han compartido
publicaciones con sus fans de su relación. Muchas felicidades, te lo contó Teres
Soto para Maxing Bootside. Tenemos boletos antes de empezar a hablar de la
cultura. Son para teatro, uno es esta obra que te digo Max que me divertí
muchísimo que es Si Te Mueres Te Mato con Susan Alexander y Acela Robinson. En
el teatro Fernando Soler para el domingo 26 a la 1 de la tarde, tres pases
dobles. Para hoy también tres dobles de la obra Acto de Dios que está en el
teatro Shola a las 20-30 horas. Y para mañana para ella es más que yo a las 6 de
la tarde. Repórtense a la multilínea y también para cinco boletos dobles para el
domingo la Orquesta Juvenil del Estado, no no desde el Estado de México, es que
son las mismas iniciales. La Orquesta Juvenil Eduardo Mata, la Orquesta Juvenil
Universitaria en la Sala Netzahualcóyotl del Centro Cultural Universitario.
Edith Silva Credida, muchas gracias por las cortesías cada semana. Y ahora si
nos vamos con música, vamos a empezar con Mist y ahorita les digo por qué. Vamos
a escuchar a Mist este grupazo, creación de Chacho Gaitán, a ver qué les parece.
Bueno pues por qué empezamos con Mist, porque va a ser la cerecita del pastel de
sabores polanco. Este fin de semana es sabores polanco. Yo me voy a acampar yo
creo que mañana al Campo Marte. Llévanos Hectorito. Yo que desde mañana
acamparé. Si mañana en sabores polanco hay como 70, 80... Es una fiesta
gastronómica....de polanco que se reúnen todos en el Campo Marte. Y siempre hay
un estado invitado, no sé cuál sería. Baja California, es el estado invitado.
Entonces habrá langosta y tricolitos. Sí, entre otras cosas, vinos de Baja
California. Por supuesto. Bueno de esto platiqué con Arturo Urrieta quien es el
director de restaurantes del área de restaurantes en sabores polanco y esto nos
dice justamente al respecto de sabores polanco. Es un espectáculo vocal para que
la gente, una vez que ya calentó la voz con los vinos y con los mezcales y esto,
a todo pulmón los acompañe. Son enormes artistas dirigidos por el gran Chacho
Baitán. También en esta producción se encuentra el enorme Felipe Fernández del
Paso que incluso está denominado en los canes. Entonces créeme que este alto
nivel también se mantiene con este musical mist que nos acompaña el sábado a las
7 de la noche. Ya son 150. O sea que es un buffet, compadre. Has de cuencarlo
increíble. De todo, de todo. Carnes, comida mexicana. Vas picando, vas picando.
Sí, o sea para la entrada pagas un boleto y vas a todos los stands de todo. Es
un gran buffet. Es un gran buffet, vino, cerveza, refrescos. Sí, llevan cervezas
artesanales, cervezas de todo tipo. Alejandro Garza fue el creador de este
concepto, le mandamos un abrazo con mucho cariño. Estaba en una junta porque iba
a estar conectado, pero algo pasó. Claro. Sí, es buena idea. Y te la pasas muy
padre porque aparte de mesitas. Claro. Sí, hay... ¿Las dar mist? Sí, mañana,
sábado, cierra mist. Sí, porque siempre llevan algún show y al final como a las
6 ya prenden luces y todo y hacen un show. Es que mañana ayuno para arrancar.
Sí, empieza a las 1 y media de la tarde. Sí, claro. Hasta las 8, 9 de la noche.
Sábado y domingo. Sábado y domingo. Sábado y domingo. Y ahora hicieron un área
aparte para quienes quieren estar un poquito más cómodos en un área VIP. Pues
siempre ha existido el área VIP. De todo para todos, es una cosa deliciosa, Max.
Ahí nos hemos encontrado. De todo y para todos, exactamente. De todos aquí
salivando, oye. Sí. De todo y para todos. Entonces te vas a formar, Héctor, y tú
para seguirte ahí. Desde hoy llego. Ahí no se para el lugar, ¿verdad? Sí, sí.
Ahí acamparé desde esta... Oye, pero ¿en dónde está exactamente? En el Campo
Marte. Campo Marte, okey. Enfrente del Auditorio Nacional. Enfrente del
Auditorio. Y es la gran fiesta gastronómica de cada año. Yolanda también es otra
de las promotoras incansables también. Yolanda queridísima. Le mandamos un beso.
Y bueno, ya ahora nos vamos al teatro. Fíjate que hay una obra que nos habla
justamente de este pintor, muralista, precursor, Gutiérrez Lozano, que bueno, en
esa época pues no se salía del clóset porque sí había clóses pero no. Pero no
salían del clóset. Se salía de los roperos aquellos. De las abuelitas. De Roble.
Bueno, y Leonardo Mackay está haciendo justamente esta obra y él nos platica de
su personaje, de este, que fue uno de los consentidos también de Antonieta Rivas
Mercado. Claro. Vamos a escucharlo. Bueno, después se revela ante los
muralistas, se revela ante los contemporáneos, que fue un grupo importantísimo
de intelectuales en el que participó junto a Carlos Pellicer, Salvador Novo, que
era otro de los homosexuales famosos y declarados de la época, Javier
Villarrutia, Elías Nandino, Jorge Cuesta, Gilberto Owen, grandes intelectuales,
un grupo que patrocinó Antonieta Rivas Mercado, que era su íntima amiga. Las
Chulas, que se llama el vicio. Bueno, esto es en la calle de Madrid, en
Coyoacán. Y es un trabajo muy, muy intenso, muy interesante, porque bueno, se
habla, pues como ya lo escuchábamos ahorita con Leonardo, de los intelectuales
de la época, que todos vivían en un gran grupo, pero no Salvador Novo, Javier
Villarrutia, más lo que se iba acumulando cada semana. Y no salían del clóset.
Pero además la obra de este muralista es espléndida, es espléndida, incluso el
mural que pintó Leacoon Berry, porque lo acusaron de haberse robado unos
cuadros, está en Bellas Artes. Ah, lo movieron a Bellas Artes. Sí, está en
Bellas Artes, y bueno, es uno de los pretextos también de este montaje, que está
nada más los miércoles a las veinte horas, y es una muy corta temporada, así es
que habrá que verlo. Hay que aprovechar. Habrá que ver. Oye, y la que va a estar
de fiesta también es esta muy querida amiga, que te voy a decir que es la. Muy
querida, pero no nos acordamos. A Leley, a Leley. Alejandra, Alejandra Ley. A
Leley. A Leley, la ley tiene fiesta en el Teatro de la Ciudad. ¿Y qué va a
hacer? Y va a haber luchas. ¿Luchas? No digas. Sí. Que vaya latinovias. Sí.
¿Luchas? Va a haber luchas, va a haber performances, va a haber muchos invitados
de pop, rock. ¿Pero qué va a hacer? ¿Es su cumpleaños? Sí, como como su
cumpleaños, pero me invitan a todo el mundo al Teatro de la Ciudad. Bueno. ¿Y lo
rentó? Previo, previo. ¿Se renta? Más de sí. Para hacer una fiesta. Para hacer
una fiesta. Sí, es una fiesta que ya está organizando. Es la segunda edición, de
hecho, de esta fiesta de Alejandra Ley, que será el domingo a las seis de la
tarde en el Teatro de la Ciudad, en la calle de Don Celes. Que está maravillosa
en Eternamente Amándonos. Sí, ¿verdad? Sí. Maravillosa. Es una linda, mira. Que
mola cuna, oye. El cartel Verbena. Verbena Sorora. Sorora se llama. Sí, es un
evento también como de sonoridad, de mujeres. De todo, sí. De Alejandra Ley. El
lunes tendremos una entrevista con Alejandra Ley. Ah, qué padre. Y a la vez, el
cierto tiene su sex shop. Ah, ¿cómo? También, sí. Ella le ha invertido un sex
shop. Mira. Eso sí deja dinero. Sí, claro. Pues sí. Dice que sí. Tú eres
cliente, ¿verdad? Yo sí. Yo sí. Yo sí. Y por línea, todo por línea. Claro, pues
increíble. Para que no te vean. Ya tiene cajita. Ya te van a lo mandas por
WhatsApp. Llegan a tu casa. Calladito. Pero el de la base es transparente, es de
la branca. No, no. Su cajita de cartón, ya nadie se enteró, muy bien todo. Sí,
pues tantas cosas que hay por hacer aquí en esta bella ciudad. Sí. Que estoy
agarrando. Por supuesto. Algo tenemos que hacer, ¿verdad? Pues oye. Y
divertirnos, por supuesto, ¿verdad, Maxi? Sí. Oye, si van al teatro de la ciudad
pueden hacer una escala en el Museo Nacional de Arte. Ah, sí. También. También.
Que tiene unas exposiciones espléndidas y todo el año, los domingos, la entrada
a los museos es libre. Ándale. Aprovechamos. Entonces podemos ir a los museos de
Guadalita Café. Sí. ¿No? En tres semanas tampoco cuesta tanto. Y también hay que
aportar porque cuesta la cuota de los museos. El mantenimiento. Es muy, es como
simbólica. ¿Cómo cuánto? Para lo que son los 70, 80 pesos. Sí. Superbarato. Sí.
Y con esto estamos en la ciudad. Para mantener, para mantener el museo, el
mantenimiento. Claro. Estamos en la ciudad con más museos de todo el mundo. Nos
vamos al museo tú y yo, hermano, mientras tú te quedas haciendo fila allá para
ir a la comida. Para ir a la comida y ya después que lleguemos a la comida. No
te aseguro nada. Y de allá las luchas. Y de ahí. Tú vete a hacer pola a
Sogadores Polambo y ahí te alcanzamos señorito. Nosotros ya nos vamos. Bye Max.
Señorita de los Ríos. Muchas gracias. LatinLover te agradezco mucho que hayas
venido. No, gracias por la invitación. Muchas gracias. Gracias. Nos vemos pronto
en teatro. A ver, entonces se llama. Se llama, todos mentimos. Ándale. Pero por
gira. Gira por toda la República. Ahí nos hablas y nos dices dónde andas. Sí, y
déjame decirles la página www.LatinNutrition.com para cualquier complemento que
usted le necesite. Perfecto. Señor Carrillo, gracias. Hasta la próxima. Señor de
la cultura. A todos ustedes un beso y nos vemos aquí mañana si Dios quiere.
Gracias. Gracias. Gracias. Gracias. Gracias. Gracias. Gracias. Gracias. Gracias.
Gracias. Gracias. Gracias. savian l c 최대 gracias. BMW. ¡B9G22120! Muchas gracias
A Fahr sewing machine. Gracias por tener todos los Tel保 hard s brindar. de los
tres países de los tres países de los tres estados, área de barro, inmuebles y
países invitados, te esperan con todo el colorido y tradición en artesanías del
tres al veintiséis de marzo en el estacionamiento de Soriana Mega de Rafael
Vuelna, que la Guetze de Oaxaca, doce de marzo, dieciocho horas, ven y apoya el
arte mexicano. La casa de los abuelos te invita a probar nuestros nuevos
platillos para esta vigilia. Tacos gobernador de Camarón, Ode Marlin. Estamos en
la casa de los abuelos de Abril. Pídalos por Rappi, Uber Eats, y Didi. La casa
de los abuelos. Un toque casero. Radio Fórmula Estados con Liliana Sámano. Otro
episodio de muertes por manejo de pirotecnia clandestina se escribió la tarde
noche de este lunes en Totolapan Morelos al oriente de la entidad. Una vivienda
que era un taller escolar, con como saldo siete personas sin vida, además de al
menos quince heridos, entre ellos, dos menores de edad. Las autoridades
municipales argumentan que es obligación de la Secretaría de la Defensa Nacional
regular la pirotecnia, así como identificar los puntos clandestinos de su venta.
Lo cierto es que hay un vacío legal que sigue cobrando vidas, siete, para ser
precisos en las que se puede ver. Y recuerde que puede escucharla en Radio
Fórmula Morelos, a través de Mossadel na Gamb et